Тестовое задание на позицию PHP Developer
в Ardas Team


CRUD для товаров интернет магазина.

Интернет магазин занимается продажей кондиционеров.
Кондиционер имеет название, цену, а также следующие характеристики:
- рекомендованная площадь помещения
- цвет
Клиент планирует расширять количество характеристик в дальнейшем через админ панель (нужно заложить структуру базы данных на будущие).

Необходимо создать часть админки с выводом страницы списка товаров, страницы создания и редактирования товара.
На странице списка товаров в таблице выводить следующие данные о товаре: название, цена, дата создания товара в базе.
Удаление товара сделать в виде кнопки с последующим подтверждением во всплывающем окне.
Ссылки на страницы создания и редактирования расположить также на странице списка товаров.

На странице списка товаров необходимо поле поиска (по названию товара).
На страницах создания и редактирования должна присутствовать валидация.
В аутентификации нет необходимости.
Можно использовать фреймворки: symfony или laravel.
